(天真嬌)有冇人覺得juno好慘?

is?

無面目見鄉親

冇，好欣賞佢

為隻黑鮑值得嗎

想問佢係咪死毒撚黎？

每晚都想起對方～

迷你兵團條J太迷你 不了

真愛你地班毒撚識條柒咩！傳黑鮑落難就係住係＂穿窿＂屋企，可能黑都擦返白

依張真係經典

唔慘，佢而家做左芒亨主角
麥浚龍